港共資助大灣區公司每個月每人一萬蚊請nds大灣區返工， 稅都唔洗交

消息人士又指，港府會就每名僱員分別向企業提供1萬及1.8萬港元津貼。計劃津貼期為18個月，惟僱員或因工作不合適等原因離職，故未有限制僱員必須做滿18個月。
至於金額釐定準則，消息人士指，參考香港中國企業協會早前推出的大學生就業計劃，其月薪為1.2萬港元，經考慮後訂為1.8萬港元以上。另外，計劃亦不會提供住宿津貼，由企業或僱員自行處理，因市場一向有既定方法。
消息人士又提到，2,000個名額之中，有1,600人須任職如行政人員等的一般職位，其餘400則屬創科行業職位。而創科業僱員須在本地進行研究及發展相關工作，為期9個月，其餘則須在內地工作。他指，僱員可隨時離職，惟港府仍研究細節，暫未有規定僱員是否須先在內地工作9個月。

港共資助大灣區公司每個月每人一萬蚊請nds大灣區返工， 稅都唔洗交